如果私樓同公屋租金一樣 你住完都話公屋好住我跟你姓

班傻閪不願面對自己窮住唔起，一味話公屋抵
公屋多問題你唔講

( Show Blocked User - 調陰魔術師 )完全封鎖

但事實公屋係平租
無聽過CP值 性價比？

貪佢平jer, 慳返d錢 再投資

冇得我住

我當然有諗過，但你有無諗過供完第一層，再買第二層，人地幫你租樓=幫你供

無限loop
到時你家族有好多樓，人地仲係住係同一間公屋

千金買屋，萬金買鄰

公屋好多公屋妹 好正
我住就近私樓 屌好多

當然公屋廢老淨係會諗現在，唔會為下一代打算，所以無遠見

如果私樓同公屋租金一樣............

你講緊租樓定買樓呀

住緊千尺私樓睇到班公屋仔死雞撐飯蓋真係好核突

你個假設真係
因為公屋環境無咁好先平租姐 私樓有會所/靚裝又會一樣租？ 係人都識揀
個po完全無討論價值

你唔係以為好住真係指住得舒服果種好呀嘛

問題唔係吖嘛，公屋租金响私人市場租籠屋都唔得

如果公屋唔係有咩富戶政府個D
我同你講 大把人住過世都願意
公屋通常乜配套都有
行幾步有餐廳 超市
附近又有地鐵站

如果公屋同私樓一樣租 私樓配套好得過公屋我跟你姓啦

大把公屋 行5分鐘到地鐵站啦
遲下地鐵上蓋政府都用黎起公屋添啦

公屋烏煙瘴氣

大把有錢人嫌揸車 泊車麻煩
出入的士 Uber 啦

咪係
仲要自己揸都夠膽串串貢

男人老狗仲要迫地鐵翻工都覺得無問題

呢個真 李嘉誠日日都好撚葡萄